廚師腸無咗係可惜 不過。。。

我鍾意食芝士腸多啲

太陽牌屌打廚師腸

廚師腸根本就好撚難食

脆皮芝士腸

斯華力腸

識食

芝士腸

腸

淨係鍾意食機師腸

講還講

有無同好